\soultionSection

Для решения этой задачи будем использовать модули \texttt{block} и \texttt{utils} 
библиотеки \texttt{ethereum}, а также библиотеку \texttt{pyethash}. 
Входные данные в том виде, в котором они даются в задаче, будем считывать из файла 'ethash.txt'.

При помощи конструктора из модуля \textit{block} создадим новый заголовок блока, 
включив туда значения из входных данных. Это делается для удобного получения 
заголовка блока, необходимого для майнинга.

Кэш можно получить при помощи функции \textit{mkcache\_bytes}, которая на вход 
принимает номер блока, для которого нужно посчитать кэш, а возвращает набор
байт, необходимый для генерации данных.

Так как мы знаем значение nonce, то для получения mixHash мы можем воспользоваться
функцией \textit{hashimoto\_light}, которая использует кэш для создания только 
тех значений из датасета, которые необходимы, и таким образом позволяет не генерировать
полный набор данных. На вход функция получает номер блока, сгенерированный кэш
заголовок блока и nonce, а возвращает значения mixHash и result. В процессе майнинга
result используется для определения валидности значения nonce при данном difficulty.
Так, result должно быть меньше чем \( \frac{2^{256}}{difficulty} \). А значение mixHash
используется для проверки на то, что во время процесса майнинга был использован 
правильный DAG.

\codeExample

\inputPythonSource